

Лабораторна робота №0. Робота зі структурованими типами даних

Загальне завдання: Дана прикладна галузь "Тварина", що має тип тварини (напр. Свиня, Корова), ріст та масу. Розробити функцію, що генерує структуру із залученням механізму псевдовипадкової генерації даних (прикладная галузь вказана в індивідуальному завданні). Розробити функцію, яка буде виводити масив структур на екран.
